香港而家需要光

到底光是甚麼？

需要光聚焦在黑暗處
是法律重重的判定黑白

需要光散落在大家恐懼處
是工會開花使大家團結

需要光照亮整個天幕
是教育至善得大眾保護

法律之光 - 獨立調查委員會

工會之光 - 籌組各行業工會，延展至各公司法人，委任公司內部工會成員會，助制定可持續發展大策略

教育之光 - 文明的最後碉堡，連同聯合國或國際教科組織制定持續監察香港教育-環境-內容-師資都得到獨立發展保障

以上喺針對香港宜家時局有所發現嘅小小策略方針，如能得有識之士同行籌謀執行，不但是在為吾家的福祉，更是為時局拆解的溶（融）點
#自己香港自己救

黃色經濟圈
應該成立商會
主動促成更多生意合作